# MessageComposer



## Information

Dies ist die Abschlussarbeit welche im Rahmen der IPA an der Fachhochschule HES-SO Valais Wallis in Sitten absolviert wurde.
Die Arbeit beinhaltet eine Dokumentation, ein fertiges Programm eines Message Composers und die dazu erstellten Diagramme.


